昨日經過夜市......

話說琴晚行士林夜市 跟住聽到廣東話就望過去啦
A女
B女:
嘩 你件衫後面好似俾人射左d汁上去喎
喂呀 唔撚係下話 邊個阿屌

我望左一望件衫 嘩好似比人射左精上去咁
不過唔係白色既
行多幾步我大聲笑撚左出黎